【身體力行】撐患癌好友做化療 大姐明捨身剃光頭

林建明（大姐明）同萬綺雯今日喺欣澳出席心晴行動慈善基金主辦嘅第十屆「心晴跑．跑傳情」活動，原本戴帽嘅大姐明，主動除帽大晒光頭：「我個朋友患癌要做化療，做完開始脫髮，我叫佢不如剃咗佢啦，又靚又唔使煩，跟住我就陪佢一齊剃。」大姐明笑指40年前拍電影《社女》，已經做咗時代先驅剃過頭：「而家剃都依然咁靚，其實剃咗頭真係好爽，我朋友都有被我感動呀，而家心情都好啲，仲繼續做化療。」身旁嘅萬綺雯大讚大姐明有勇氣。
大姐明亦話好開心見到萬綺雯，讚佢依然又弗又靚：「你生活、家庭好嗎？如果生活有咩問題，要即刻解決，揾啲方法幫自己，唔好屈喺心呀。」萬綺雯即笑住解釋：「我冇事，好好，大家唔使擔心，只係放個長假。呢年都係睇中醫、調理身體，屋企有人唔舒服，自己都想抽時間陪佢哋，冇事嘅，如果開工都等新年後先啦。」大姐明都話人生唔止得工作，都要抽時間陪屋企人。

最尾張相有少少似tb攬女

大姐明

萬二蚊

星空下的傾情

「我可以無髮，你不能無法！」中國709案律師妻子集體剃髮，抗議當局非法辦案

本周一，4名在押中國維權律師的妻子集體剃光所有頭髮，抗議中國司法當局「非法辦案」。她們在公開剃髮之後，還一同前往最高人民法院，並且通過接待室提交了《督促函》。

薑

變撚咗微辣個老細

好朋友

屌

我至愛既大姐明 好索